再有電競選手被暴雪禁賽 《爐石戰記》美電競選手高舉撐港標語

之前《爐石戰記》香港選手聰哥在比賽結束後接受訪問，在訪問最後喊出「光復香港，時代革命」的口號，便遭到暴雪處分，不但要停賽更要沒收獎金。此事件發生後引起很多爭議，更有玩家發起罷玩行動。但一波未平一波又起，早前舉行的《爐石戰記》美國大學生聯賽中，有美國大學生在比賽中高舉 Free Hong Kong 的標語，數天後便遭到暴雪處分，賽會亦同樣將他們禁賽半年。

事緣早前暴雪舉行的《爐石戰記》美國大學生聯賽中，有美國大學生包括 Corwin Dark、Casey Chambers 以及網名為 TJammer 組成的團隊，在比賽中高舉「Free Hong Kong，Boycott Blizz」的標語，隨即被官方中止了他們的鏡頭，轉到主持人後像沒事發生過一樣繼續比賽。而其中一名團隊成員 Casey Chambers 於今日在社交媒體發表了一封暴雪的電郵，該電郵指其團隊因違反了暴雪的官方規定，所以要受到處分，被禁賽半年。Casey Chambers 表現對懲罰不感意外，並感謝可以得到公平的對待。

事件爆出後，令事情更加火上加油，進一步引起民眾強烈的不滿，在網上發起呼籲扺制暴雪、刪除遊戲等行動，而暴雪旗下的其他遊戲也因而受到影響。

推

曰
共雪
水

共雪再奶共！將一隊支持free hongkong的大學team禁賽半年

外國人都係咁支持我地，
被共雪罰停賽！
我地唔係唔幫拖煲大佢呀？

同一時間
dreamwork都奶共！

Dior都話台灣係屬於中國！

twitter team已經將所有
Dreamwork Dior Blizzard Tweets
放哂入Bot 仲會不斷更新！

今次男女老幼咩人都關事！
快啲同美國講，
中共響唔同界別控制緊所有公司，
控制全世界的思想！

入 /task2
就可以見到哂啲tweets
retweet and cm please!
要煲大中共用緊跨國公司控制緊男女老少的思想，進行大一統洗腦！

話左聰哥打出關鍵一擊

禁哂全部人剩返共狗參賽呀笨

如果變做共狗係比賽舉one china 唔知會唔會比人禁賽呢
有冇人去煽動下佢地

執撚咗啦

氣數已盡

Push